有無人試過炆屎嗰陣唔小心攝埋件衫入屎眼炆

點算

攝衫

俾同事聞下

根據薛丁格的屎眼
只要唔好蚊返出黎 咁佢就停留係屎眼入面處於一個有屎同冇屎既疊加狀態
一日未蚊 一日都未真係有屎

屎眼有50%機會冇屎？

塞入d比人體吸收返d屎
咗上下時間先拎返出嚟

戴戒指